家姐溝到個醫生, 變到好撚討厭

家姐一向騎牛搵馬。
日日係交友apps 千挑萬選, 唔高唔match, 唔係專業人士唔match, 住公屋唔match。
好啦，努力過好多次，食過無數次飯，終於，2年後，比佢係交友apps 釣到個醫生，人就開始變到好風騷。

而家, 日日手機不離手, 時時刻刻要覆個醫生。
成日問我: HA 醫生幾錢人工, 有無10萬?
家姐以前對自己瘦好自豪，我就成日笑佢得AA，佢話只要瘦就得。前幾日同我講原來走左去做自然豐胸。

自此，我開始變到好討厭我家姐，莫名奇妙既反感。

今晚，我返黎見到我d衫被佢摷亂曬，先知原來佢已經開始猴住我d靚衫。
每次溝醫生都要著最靚既衫，但佢開始無曬衫出場。於是，就趁我唔係到，將我櫃筒逐格逐格甘摷，逐件逐件衫拎出黎睇。反到黎我成個櫃亂曬。

最令我反感既係佢而家成日低胸外套+黑絲短裙。點解反感? 因為佢見佢本身男朋友都未試過甘著。

以我所知佢份人勁懶。前日竟然攞我d書黎睇，又問我點培養個人修養。平時又偽黃，對時事不問不聞，而家將連登當成自己既"內涵"。

我真係好討厭我而家既家姐。

死臭雞

極品

好快就會比人飛 傾多兩傾點會唔知係扮出嚟
做人唔係嗰個class 點扮都唔係
短線投機 同 長線投資嘅分別

呢啲臭閪唔係諗住我會同佢過人世呀？我娶個又係醫既唔好？玩下你家姐炸

求你快點飛左我家姐
就黎頂唔順佢風騷樣

將連登當成自己內涵
係咪將自己變做雞

為左溝仔而夾硬改變自己，好快會打回原形
只有由心出發，要提高自己既修養，氣質先會由內到外咁散發出黎，你家姐無修養無內涵，就算比佢著你d衫著到花枝招展都好，都只會係金玉其外，敗絮其中
人地醫生一眼就睇穿，建議你家姐多d發掘自己既興趣，學下點樣欣賞自己，咁自卑遲早比人飛

po你家姐上嚟益下連登手足啦

將連登好笑既野變成自己既幽默
將連登既新聞變成自己好留意時事

太了解我家姐

希望醫生唔係高分低能

用連登睇新聞係冇問題既,呢度好多人都係咁做
掉轉黎講睇多左新聞係好事
不過差在幾時打回原形咁囉

睇字都覺得乞人憎 我明白您點解討厭佢

No

怕唔怕你家姐見到呢個post

女人係咁
得罪講句

唔怕，佢有時幾蠢

又一隻臭G

其實佢都on9，一開始唔扮可能唔洗咁辛苦，扮到一世咩？認真有d細微位都會穿崩啦

除左摷亂你啲衫果到其他都搞你唔到咁肉緊做咩
建議你搵個塔塔住個櫃唔好俾佢摷

好多時連醫生個職業都係吹
屌完就走

呀哥家姐細佬細妹呢d物體，對得耐有時佢呼吸都會覺得好討人厭

女人=雞係常識嚟

咁媾到醫生未？上到床？

圖 最少都比張內衣黎

分分鐘係死黑警黎

NNDM今日fat day wo ching
入咗幾多

條仔其實都係上網周圍睇醫學常識扮做醫生

明白你感受
正宗臭雞格，人格好低劣

當你家姐係免費雞屌下o者

反正樓主家姐咩都唔識，睇妙手仁心都夠吹啦

甘都總會有真醫生既
有真唔出奇

除左佢未問過你拎你d衫
其他都無乜野

咁多人釣金龜
比你家姐釣到咪幾好
肥水不落外人田

咁憎你家姐做乜
驚比人比較？
講到你家姐咁差有人埋單你應該開心先係

你擔心下你家姐會唔會比人呃仲好啦

妳家姐唔識 do
正路應該同妳 keep 好關係
同執返好個櫃
咁就相安無事

得罪細佬, 個醫生唔會好過

睇下ha secrets ，診所奇觀當自己親身經歷

似足啲公屋好乜都唔識唔係用身體去溝醫生，個醫生條件ok嘅都會中岀即飛

個醫生唔會好過
就會飛左妳家姐

所以話妳家姐唔識 do

Fat條撚咩升嗰啲啲

你太年輕

你家姐幾歲

你家姐呢啲最後就係剩女

到時就屌世界冇好男人

諗下好食護士都食到腳軟，洗撚apps識人
用得Apps都係垃圾黎

最憎啲女人想搵個荀盤接手自己下半世
最死仲要扮嘢
呃到手就妖怪現形
妖艷賤貨呃走晒我啲仔

冇圖

大盤跌緊唔好要求咁多啦

冇相點討論

竹門對竹門，木門對木門

喂
你不如爆多啲料啦
個醫生如果係好仔咁你害人一世

已經變咗臭雞了

全部都係雞

唔止十萬

有車=幾十手垃圾車
高=得個高字
中上=自以為中上嘅毒撚
唔差=自以為唔差嘅毒撚
搵sp=傻閪地盤阿叔
專業人士=社工/it狗
愛情金句=mk/毒撚

交友apps就係一個充滿現實失敗者嘅地方，垃圾圍爐

俾你釣到金龜結埋婚又點呀 你開始露出本性 佢就開始厭倦 最後咪又係出去偷食離婚收場
靠男人不如靠自己唔係所有女人都想釣金魚一世靠男人的！

見家長既時候，你阿爸同你阿媽講，掂啦，養左十幾廿十年，終於掂啦。

Biologist 啱唔啱

唔講仲以為佢識左程至美

穿咩崩 穿煲呀

題外話 絲打係邊到買裙

珍

對家都唔一定你醫生

好簡單 到你食返個醫生 最強報 復。 。 當然唔推你咁做

師姐你係咪讀書叻過你家姐好多

你錯啦，你應該希望佢越嫁越好，如果佢好兜踎，反而會累咗你啲屋企人

貼佢上黎睇睇先啦

個醫生認真先算，放咁多感情傷嘅一定係自己

人地搵到醫生你都葡萄

廁紙是沒能夠班出來的

家姐做乜嫌棄我哋公屋仔

交友apps

咦原來係阿妹
阿妹o既招數仲多

其中一種兵行險著o既招數
家姐一嘈妳, 佢帶男朋友上黎o個陣, 妳就特登著性感 d
train 到妳家姐唔夠膽對妳囂
類似係咁

你家姐著男人衫

甘

佢咁做就好，因為好快收皮

你理L得佢
應該鬼唔望個醫生快啲中伏娶走你家姐

又唔係咁睇
郭天王都比pua雞呃到

醫生可能都係想中出即飛

見到個醫生記得溝返佢

上左熱門都唔怕？

又交友app
又醫生
又有男朋友
又摷亂你啲衫

好易知

唔知點解覺得你好葡萄
通常聽d女人罵女人都係出於葡萄
你家姐膚淺出哂面既行為令人睇唔順眼
但唔至於咁咁憎
佢摷你衫只係導火線
覺得咁唔高興係因為酸左好耐
如果你係絲 祝你快D搵到個好男人

有冇諗過你冇仔唔關其他女人事

正常醫生唔會得閒玩交友Apps個喎

忍耐下 好快俾人飛

有咩問題
擺明數臭佢要比面佢呀?

你去溝咗個醫生咪得

咁想家姐死就同哂現任同醫生講佢啲野一石二鳥

你都上交友app穩個富二代。問佢食餐飯洗五萬蚊算唔算貴。

連登就好似快餐咁
有時懶得follow新聞一開連登就睇通天文地理
但味精太濃接觸得多就冇營養
個人變得無哂內涵

兩隻都係雞算吧啦

港女係雞得罪講句

屌完就飛架啦

擒鳩佢條仔

通常都會想自己屋企人好
咁難頂有人要左佢還得神落
不過女人世界好似係恐怖d

同埋樓主講呢啲好片面小心炒車
話佢出軌做雞就話啫

以前細個去party溝女
最正果件一定俾啲唔得既係咁罵
通常都話佢扮嘢 拜金 姣
跟住唔靚嗰啲就話自己有內涵性格好
屌男人膚淺唔識欣賞 其實好難頂

帶番個頭盔 純粹share個人經驗

樓主癡線啲 有你做妹真係慘

關你撚事咩 你係佢個妹黎咋 死癲婆

十足神鬼交鋒咁

你溝咗佢個醫生，咁咪冇問題囉

唔抵得囉 想佢家姐成世同佢一樣咁節墮 好撚黑心

甘 咁

咁嗰個專業㗎喎
你應該係諗 人地訓練咁耐先呃到郭天王
樓主家姐臨急抱佛腳可以呃得邊個

人地個d係支国集團式專業上哂堂咁扮出嚟
點比啊

以我所知佢份人勁懶。前日竟然攞我d書黎睇，又問我點培養個人修養。平時又偽黃，對時事不問不聞，而家將連登當成自己既"內涵"

份人勁懶 就一定要成世都繼續懶落去
想改變自己都要睇你條八婆臉色

原來真係有啲咁嘅人
不過放心 扮唔到幾耐 好快現形
點掩飾都好 始終唔係讀演藝 冇可能一世做戲

樓主葡萄到
利申覺得樓主家姐拎樓主d衫唔好，但人地想提升自己都要比樓主講到咁

總之樓主就想成世踩住佢家姐 而家佢家姐想改變就唔抵得

想屌你家姐

咁又公道啲 為咗釣金龜 走去隆胸 本身家姐個價值觀都好有問題啦

難離難捨

你估郭天王又好撚有內涵學識咩

等睇比假醫生中出即飛

交友app 既ibanker 都唔係ibanker
醫生通常都唔係真醫生

放心我好快會屌厭你家姐然後飛左佢

氣質扮唔到出嚟

冇乜所謂啦
我就唔會理咁多

溝到咪恭喜佢囉

如果你家姐真係你講到咁多缺點
隔一排都散硬啦

問得出HA醫生幾錢人工都彰顯到嗰陣冇學識又寒酸釣金龜味
摷你啲靚衫唔肯自己投資依樣野就更加肉酸
衰啲講好大機會係係家庭背景或者教育程度變到咁
佢點樣想飛上枝頭變鳳凰你又管唔到嘅
但你最好就搵地方鎖好自己嘅物品啦

係囉 頂多係冇問人就拎人哋啲衫唔啱姐
作為屋企人
應該係希望家姐搵到真愛
真係嫁到住好人家
而唔係成日想睇佢點衰
又唔抵得咁

望住一個咁撚虛偽嘅人唔憎得？
呢啲咁嘅人係咪家姐都討人厭啦吓話

真係想像唔到有啲女人竟然係咁嘅款
身邊真係冇遇到過

其實大家回post之前係咪無起底

包養個處男仔仔好過啦

唔升得高點會跌得痛

冇智慧既人好快俾人玩厭

從來未聽過連登可以當成自己既”“內涵”

穿崩有咩問題由細到大都係咁講

整穿保險套

甘你老母

點會成日問HA幾錢人工

最多咪問一兩次

仲有唔識自己search ?

中出即飛
樓主做姨媽啦

屌你老母

我終於明白點解網上情緣騙案咁容易呃女人錢呃到一百幾十萬.

就算我宜家睇緊連登，我都要講，連登真係睇壞腦

淨係見你家姐話瘦就得就知係一個傻閪得啖笑

上連登先叫冇內涵呀嘛

都唔同意思

如果你家姐係大學生背景良好經濟良好
有咩問題呢？
如果你又有能力俾啲靚衫佢
咁佢嫁得好都係好事

睇連登新聞當新聞真係死得

結論樓主係一個鐘意着黑絲低胸+睇開有修養嘅書嘅絲打

d人話交友app無個好人，其實呢句話唔錯得曬

係

如果一個男嘅咁容易俾人包養，會唔會係處男呀

真係有D咁既臭雞架?

連登價值觀真係害死人，睇得多會潛移默化

我係香港醫生
我係馬來西亞工程師
我係哈里王子
我地都有玩交友app

珍 一係毒到護士妹都溝唔到 要用交友apps搵靚女埋單

嘩 咁你小心佢出街俾人毆打喎..

你溝唔到醫生係到酸

依啲真係食幾次飯已經摸到底
無得呃

你扮黃係真喎，冇屌錯你垃圾

前日竟然攞我d書黎睇，又問我點培養個人修養。

懶你又話佢懶
佢想變好你又唔高興
咁難服侍

良禽擇木而棲
女人青春有限 30歲後倒退
騎牛搵馬未必係錯 要睇做過咩行為

你話你家姐好撚討厭 你咪一撚樣
甘甘甘 甘你老母咩 文盲

其實我更在意另一半係咪健康身型我寧願佢少少肥，都唔好瘦到骨咁

出街食飯佢每樣只肯食幾啖你都冇癮啦話做個運動，跑兩步就暈點算

哦～放心！好快散

仲要而家做gym女咁撚多 仲話死要瘦都真係冇腦

啲肉firm嘅女人好吸引

騎牛搵馬，啫係出軌，禁都冇問題？！

醫生玩app都係食女姐，又高大又有型又醫生係醫院都大把女埋身啦，係醫院有幾個毒撚型醫生，呢d就荀盤喇

係囉

佢上開連登實睇列呢個post

我從來冇聽過細佬會葡萄阿哥溝左個有錢女

通常都係笑下佢有軟飯食/叫佢介紹d fd 黎識就算

其實男女係唔係咁大分別，定係人既問題

如果條友虛偽但生活得唔邚，樓主又點會憎，咪又係妒忌。

廿你老母

臭G

邚=好

港女不願面對

“Form is temporary, class is permanent”

個人修養同內涵唔係睇吓書，問吓人就有。

況且網上識嘅都係小心為上，分分鐘假醫生，真騙子

個醫生係junior定senior

樓主令到我諗返起身邊嘅人

明明自己冇利益都想線低身邊嘅女人唔俾人哋有好對象好過自己

佢哋身邊咁多女，每年又有新貨入黎，
真係有排都未輪到街外人

溝咗個醫生去搞gay

重點

娛人愚己

你家姐個諗法無錯，介紹佢可以睇吓書嚟呃吓醫生仔，太多不能盡錄
純粹理性批判
實踐理性批判
判斷力批判
尼各馬可倫理學
政治學
理想國
會飲篇
查拉圖斯特拉如是說
悲劇的誕生
An Enquiry Concerning the Principles of Morals
Being and nothingness
Being and time
On liberty
Social contract
Two Treatises of Government
Meditation
The Principle of Reason
Existentialism Is a Humanism

女人妒忌心係好重

真係好憎啲人 未問過人就自己拎黎著
除非成日影相/日日著同件 如果唔係 真係唔太會記得你著過咩衫

如果我有個on9家姐，
佢搵到注好人家嫁岀去嘅話我一定全力協助
留佢喺屋企仲麻煩

sure la

將櫃桶上鎖

.......

如果最後佢哋無結婚
你家姐都幾慘

要睇下醫生咩料 唔係個個都咁高修養其實

同醫生囝囝些牙流出片

夠靚咪得囉 醫生都係男人

希望係真醫生

佢比人中出完就會變返正常
醫生會溝其他臭雞架喇
Btw家姐低胸圖呢？

有陣酸味

短時間內可以自學睇得完/睇得明呢堆都有咁上下耐力同底子
抵溝到仔

做到amber heard就成功架啦

頭兩本應該已經可以睇到佢懷疑人生

留名睇佢被醫生中出即飛

好噁心

唔好咁小器啦，嗰個話哂都係你家姐嚟，大家互著吓啲衫好小問題啫，定係妳妒忌自己家姐搵到條好仔咋

如果係真, 都幾慘

係你家姐慘, 有個咁嘅黑心細妹

屌，上面成班大學都讀唔成的雙失撚唔好咁葡萄啦，做得醫生都接受過高等教育，你哋唔好以小人之心度人哋君子之腹啦

Exact7ly 真係做醫生 撚得閒覆佢咩

低處未算低，到時佢俾人飛唔知點解怪罪落你度個時仲討厭。

盡力協助佢啦

林作就是好例子

甘你老母，咪撚再打5p字

Hi家姐

最後個句
將連登當成自己既"內涵"。
令我覺得係假膠

個人冇內涵 遲早被人飛 做醫生又唔一定認真對待感情

貪錢唔會有好下場，厭惡貪錢溝醫生的人就是有德行有智慧的人。

醫生唔係傻，除非你姐用到奉子成婚呢招 引佢無套中出

收皮啦假膠

無錯，其實傾多幾次計就知，無內涵真係好難發展

咁佢咪知你係到出post

同感

app以外都好多失敗者
連登一車車

你🍇你家姐 溝醫生

作文咪唔怕

你家姐係典型臭雞港女
本來已經乞人憎

Dream

屌 中撚哂

有冇諗過人地show都唔show你啫

幾歲?
btw 佢而家咩cup?

良禽>即係雞
完

你都幾黑心
你家姐有d咁嘅妹好慘

我對絲打有興趣啲

妳家姐做完自然豐胸先猴妳啲衫
本身瘦底
而家仲要成日著低胸黑絲

咁咪即係絲打本興就係大波瘦底低胸黑絲囉

無諗過喺垃圾po搵到booklist

醫生好巴閉咩你家姐見識少姐

真 交友app真係好可怕
大型阿修羅場嚟 將人嘅唔好一味show曬岀嚟 meanwhile 大家都急於求成想短期内展現美好嘅特質

大把醫生玩家 邊個玩邊個都未知

可能係啦 我又唔係錢 邊有可能人見人愛
我嘅意思係好少女仔fd因為個職業對個男仔趨之若鶩囉

絲打言之有理！呢啲咁隨便嘅男人可能都係呃9我

準備帶你家姐睇醫生啦
唔夠半年就會玩完
我啲單身醫生Friend
三十五歲嘅
每兩星期換女

猴住我d靚衫
而家成日低胸外套+黑絲短裙

即係樓主平時衣著

好似嫁個有錢人d劇情

好明顯係
女人妒忌心好恐怖

正常

醫生都係當佢免費雞
好快玩厭

無家姐圖好難討論

將連登當成自己內涵

見到仲好，大把連登仔d留言岩佢睇返

樓主都係唔抵得家姐唔夠自己正但識到醫生

扮出黎既遲早都會露底

釣金龜扮嘢呃男人俾你講到從良“改變”咁

講真 憑自己努力上位有錯咩 邊個唔想二次投胎free ride 人地成功

你討厭無用 要行動 起底

你叫我

樓主夠講到佢家姐殺人放火咁啦

根本成件事完全影響唔到樓主
但個八婆樓主就眼紅唔抵得佢家姐 想個窕姐永遠衰過自己
有啲咁既人係身邊真係好撚恐怖 仲要係自己親人 CLS

點解你會買女人衫？

咁你快啲同你家姐絕交啦屌 有你呢啲咁既人係身邊真係好撚恐怖

重作啦

佢只係為左幸福去努力
佢做左好多野去釣, 你無做, 你就自然無醫生, 下半世都要住細屋
但佢而家就好比心機, 就好似d 人三十歲先讀大學, 又不恥下問, 最終得到美滿成果, 你又有咩資格笑人?

大家都係為左幸福啫, 有錯?

相信個醫生都識點投資嘅

家姐真身

比件溶於水既泳衣比佢著

頂
我有醫生朋友真A0
32歲啦

痴撚線

不恥下問唔係咁用

會唔會係深櫃咋

其實根本一向係咁

唔係
有玩交友app
對象係女人

好撚慘，比我就寧願搵少幾皮但有拖拍

死硬 下半世做殘花敗柳老港中女嘅ATM

唔係化，等叔叔我帶壞佢。

醫生當你家姐免費雞姐

最近買埋樓
3房新樓
但得佢自己
心諗你買咁大做乜撚野

利伸：買唔起，唯有weekend 上去打機旺一旺佢

你都想家姐我有個好歸宿架

唔通醫生就唔可以有女朋友？

上等人話扮就扮咩
醫生多數同番醫生拍
app個d同你玩下炸天真

雞黎

係呀姨

身邊咁多女都冇人吼, 佢個樣同個格有幾難頂先會咁

矮
太毒

真係陰公

希望佢唔好有女住
唔係無左個場打機賭錢

成班兄弟成日買日用品上去，絕對無白食白住

搵食姐

勞資糾紛

解剖你家姐隻西

呢啲俾人中出即飛

呀醫生點會睇唔出，不過都係屌下閪

幾時有相

一眼睇穿佢隆胸多啲

竹門對竹門 木門對木門 唔係同一個級數無謂太多ff 普通人好彩同個富二代拍拖又ff以為人地會同你過世 俾人中出即飛就係呢啲

放心喎 除時見到呢個post 都唔覺得係自己

推比家姐睇

醫生當你家姐SP咋...勸你家姐早日回頭啦

醫生玩交友app一定係真心搵女朋友啦

假膠拉

一於溝走你家姐個醫生男友啦！

其實都唔係無問題
呢到啲新聞係相近立場嘅人集體揀出嚟
而且必定易入口

貼佢出嚟等佢冇得俾醫生埋單

好快就會有咗

咁快會有新成員㗎啦，姨媽

家姐做邊行

雞

咁又無需要咒佢嘅，除非真係好好好極端，呢個歲數嘅醫生仔唔會有問題嘅。

醫生同醫生，嘿嘿嘿嘿。

如果你係家姐個細妹，你樣同身材正唔正過家姐先？如果一樣或正過，一於溝左家姐男友，上床中出內射，你嫩口過家姐，醫生一定插死你，咁你咪可以激死你家姐

重點：將連登當成自己嘅內涵

所以你其實都係瘦AA

Diu

妳 > 細佬 > 咦原來係妹

其實係咪唔抵得
大把女人扮晒蟹嫁啦
你拍拖唔多唔少一開始都有啲扮嘢

扮其實都唔係問題
最緊要佢知自己係扮緊
唔好呃自己已經係上等人
而睇唔起其他人

AA想嫁醫生？

係, 睇錯
自

覺得劇透絲似真身多啲

醫生咁多選擇
都係同你家姐玩下姐
屋企人都未見
見到先算啦

正臭雞

真係食盡量都唔會玩自己食返同行嘅
到時飛左又要比人傳
緊係搵d食完無手尾嘅人啦

傾多幾句就露餡啦，將連登當聖經咁睇就死得人啦

我理解嘅騎牛搵馬係搵到隻馬先再離開隻牛
有更好更適合嘅選擇
佢去揀更好嘅 有咩問題？

而且 我係站係作為家人嘅角度
只要家姐覺得幸福
佢無論係揀個普通人還是有錢人
我都應該支持佢

傻啦對象冇左未搵過第二個
個人點都會一樣

低胸黑絲短裙真係忍唔緊

即係啲低胸外套+黑絲短裙係你嘅？

啲雞格出晒嚟

咩人會當連登係內涵

其實好正常，旬盤黎，有上進心同安全感，鐘嘉欣都話識4日就想結婚。

當佢遇到個更有錢既就會飛左個醫生架啦

Hi呢排冇見你開處男Po嘅

你家姐扮男人去溝仔

真醫生都可以好爛玩
只係返工為專業形象先一本正經

有frd做醫生日日忙到嘔 有乜做醫生真係可以咁得閒成日覆 message
叫你家姐小心啲 咪最後hunt doctor 變比人hunt

起底->死假膠

笑到仆街，連登會話所有女人都係雞，所有野都係用最撚偏激角度去睇，佢唔係想學呢度班癡線毒撚下話

自然豐胸即係點？食藥？

佢收埋唔講咋？
有啲收到好埋連朋友都唔會講

家姐幾高，靚唔靚

條女肯唔肯咁比樣比人收埋先

除非係豬到唔見得人
或者係有夫之婦

又或者真係我地太癲，失禮人地

我都同過醫生拍拖，個種壓力唔係個個承受到。佢哋好睇你同佢地傾唔傾到計，明唔明白佢，同你永遠都要體諒佢，唔可以情緒失控，因為佢已經好大壓力，女朋友個責任係可以令佢開心，暫時放低煩惱。

其實唔需要妒忌，你真係當啲仔傻咖咩，啲仔其實好清楚女朋友係要賢淑。同佢哋都希望佢女朋友有自己嘅興趣事業朋友，唔好太倚賴佢。

你家姐過到一年先算喇你家姐真係過到關結婚證明佢真係有本事有手段

自己開診所咪得

駐院醫生 / 醫生 (Resident) (RES)
醫管局一般職系薪級表 第30至44B點
($64,270 - $121,790)

過10萬 已經係ac level

你果個要求高啫
醫生朋友苦追一條女幾年比人拒絕完幾次
仲苦惱緊 條女點西佢都死牛一邊頸係要果條
個朋友好仔黎 忙係真既 係毒D咁
個個講到醫生=playboy咁偏見 都唔一定

醫生個個高材生，會考alevel, dse 要爆燈先可以讀medicine. 你本身唔係醫生護士好難同佢地溝通。根本佢哋係精英主義，你高學歷都未必arm channel, 相信你一定係樣靚身材正先有醫生溝你

證明香港係水魚多😑
唔怪得騙案係異常多

入黎就係為左睇你呢句

唔好話醫生，正常專業人士都唔會搵D同自己差太遠既人做另一半，男女都咁話

笑

你朋友外表係點？
而個女仔內在+外表係點？

其實佢外在唔差的
係性格毒D
個女仔內在唔熟唔太清楚
外在就靚女

醫生使鬼喺交友app搵女咩，係咁以喺大學玩下活動都識到女啦
出到嚟做嘢玩下義工去吓教會大把女埋身
玩交友app嘅醫生，一係就係假醫生，一係就為咗食女冇手尾跟

起薪唔係7萬幾咩宜家

本性如此

Pt 30 64270 再加allowance 可能有7萬幾既 但你要交翻個幾月糧薪俸稅

圖呢

外在靚女平日已大把仔埋身啦，根本大把得揀，係你醫生frd on 9, 女死女還在，溝過其他，最怕一件都乜就話pk

咁佢都幾仆街 你體諒佢就得 佢體諒你就唔得

你係支那人呀hi

睇連登嘅「 內涵」當自己有內涵
就睇得出佢都幾冇內涵

人會變月會圓
勢利女

搞返清楚
其實樓主家姐一直都係釣金龜
樓主都有講佢家姐一路都騎牛搵馬
但樓主係見佢家姐成功左先覺得佢變到好黑人憎
自己同男朋友散左就唔想人地好

如果咁憎佢
都想佢快快手手嫁左出去唔好再見到佢
多過叫佢散

佢睇書睇連登 事實上佢又真係有做到
整胸著衫最多都係想變靚d又有咩錯
虛偽最多咪平時溝通嗰時暗示下自己以前已經知書識禮
但樓主又無講過
真心唔明為追求人 迎合對方有咩唔得
佢又無傷害人

同意

難聽d講句 係咪問過你拎衫 你就會唔不爽
唔係囉

買咗
輸到閪咁

頭條日報記者出新聞未？

好多屌完就算
搵到第二個女就玩失蹤

利申 身邊醫生同事都係playboy

冇樣你話你家姐似夠嬌都得啦

連登當內涵就死得啦

我好多assignment要做

好彩唔係毒撚男兄／弟唔出街喺屋企打飛機唔交家用唔搵工，已經執到啦

介紹你家姐黎識 等我屌醒佢

利申：外科

mo好似point 32起跳
70465

醫生一樣有毒撚
唔係個個都社交大王

真嘅醫生係唔會得閒玩交友Apps
得閒都攰到只會瞓覺

唔好以偏蓋全，大把醫生玩apps...

醫生都要玩交友app?

就係無時間擴闊圈子先用交友app

你想像吓一個人，每個禮拜返工返 70+ 小時...... 然後每日見嘅人大部分你都係唔可以同佢哋有任何關係嘅（你啲客 aka 病人），你搵幾多錢一個月係一回事，但係識人識條毛咩......

成日話醫生溝女易真係9up
平時返工除左食飯同其他醫生同事之外
都冇時間同其他人有咩溝通
放工後除左另外花時間溫書外 都係同普通人一樣
越做落去圈子越細，唔用交友apps 點識人?

想溝樓主

你家姐好快比人中出即飛

酸還酸
唔代表佢家姐行為係正一

好香咁

啱呀 快啲嫁咗佢

臭必取

氣質這回事是沒能夠買的

專業人士都係6/7萬啦 做到狗咁又話你知咩
同埋好多醫生都係為份糧 處事專業因為佢地怕比人釘牌
除左件醫生袍 都係正常人一個
你家姐咁雞格叫佢溝個做金融既好d

良"禽"擇木而棲

信鳩噏場啲人鳩噏
智力有番咁上下低

樓主果隻係猛禽黎WO 死得人架, 我指個醫生

個醫生仔情場經歷少 太死心眼

樓主不如查吓家姐男友係咪真醫生先，小心佢比人騙財騙色

甘你老母咩
不過你覺得醫生識女食女需要用咁多時間上交友apps同你交心?

佢咁樣就算得米，都好快會俾人飛

咁溝到個專業人士風騷都冇問題

呢個世界真係太多女人唔介意自己攞自己嘅肉體去搵男人做長期飯票

唔會好面色
你拎人咁多野，你付出到d乜?
你付出唔到，人地面色好差的

都可以好忙。。。。。。

最好男醫生識返女醫生
最明白對方

間診所係自己嘅咪可以決定幾時睇症
但係公立做就一定唔會成日覆

富二代最好

唔係架。。。。。。

醫生咪又係當佢sp

女醫生我唔知啦
不過我所識嘅男醫生們都唔會玩交友apps
因為返工已經佔咗好多時間
放工都只會溫書或者休息
同好多時讀u嗰陣都會識返同學/其他科
出嚟做嘢會識返姑娘
我唔可以講每一個醫生都係啦
不過大部份醫生好少唔同依家行嘅人拍拖
因為外界嘅人唔會明佢哋點解咁忙或者做緊啲咩

呢位朋友會覺得男醫生們放工只會溫書同休息，作為一個男醫生，我真心冇能力回應......

溫書未？瞓教未？

我有個醫生fd話最近識咗個成日著低胸黑絲短裙既臭雞

仲話遲啲拍片同班我地fd子share

我有個fd話佢扮醫生識人

做公立個D街症診所咪多鳩hea醫生...
之前試過同呀婆覆診 到我地num巴前一個 半粒鍾都唔跳 跳左之後見佢係度禁電話 係禁自己電話

未
未

你唔係自稱做lab讀llb做second degree咩

巴打，我基本上係實名制玩連登㗎啦喎。

我講到明唔係每一個醫生都係咁
只不過我識嘅大部份都係咁

推到比個醫生見到

你識果啲乖啲掛。我臨放工俾咗個女(醫生)同事睇，佢笑咗......

可能我係女
個人黎講對大部份既女醫生都無咩好感

當我講嘅說話亦不無道理
醫生成日要on call
有時如果weekend on call即係成個禮拜都冇放過假
咁放工或者放假想瞓覺都好正常

咁巡房嘅時候亦會遇到唔少棘手嘅case
咁放工溫書亦都好正常

咁當然醫生同普通人都一樣啦
都會出去食飯睇戲飲酒

呢個社會大把你家姐呢類雞 慣就好

咁你唔係讀llb?

可以拍返套愛情喜劇

我角度睇，反而應該擔心家姐為左個男人改變自己太多了，為左另一半而咁改變自己，唔值。萬一被人拋棄就會好徬徨。

其實醫生都係正常人，拍拖點解要刻意迎合另一半，仲要特登低胸，同埋點解唔自己買衫我依家個男友都係醫生，佢反而會開album收集我d樣衰相黎威脅我

最緊要你家姐唔好畀人呃，千祈唔好諗住靠男人生活男人專一就夠架喇要教化下佢

關你撚事咩

係咪姓關 ?

家姐留言

將連登當成自己既"內涵"
放心啦
睇到呢句已經知你家姐實食唔到個醫生

連登啲新聞係濃縮版